多謝你啊麟伯 多謝你為香港樂壇做既一切

多謝校長

每一深夜 雲飄湧的清晨

戇撚鳩鳩

志矮 成蟲 填海

留戀於夜幕雨中一個

永遠25歲嘅撚樣

你每一句歌詞都係我地既回憶

多謝你嗰首海之戀

Rip

其實港龍摺埋一D都唔好笑

幽默感真係勉強唔嚟

其實TVB摺埋一D都唔好笑

其實美心摺埋一D都唔好笑

朋~~友~~~~~~~~